買iphoneXS定XR好

XS
XR

用緊XR 核電好正

XR 除左平，有乜好

買xr人地只會覺得你冇錢扮有錢
xs max ＞ xs ＞x ＞ iphone 8 ＞...........＞ xr
自己諗

XS 同 XR 除左鏡頭同個moon 之外，有咩分別？
我用iphone 係用個效能，我唔介意個moon 同個鏡頭差d,
平幾千蚊又有XS 咁既效能，點解我要買XS 先？

唔係想扮有錢，如果效能差好多，我會買XS

利申，用緊XR

條邊真係太柒，粗撚過馬撚，頂唔順，送都唔要
如果唔係粗邊呢部野真係幾完美，可惜粗邊搞到成部機柒晒

扮有錢
要幾幼稚先會睇部電話去決定人哋有冇錢

咩年代呀 仲用電話去衡量有錢冇錢？

因為佢地真係窮

咁佢要買xs max (64gb)充大頭鬼

買XR啦
好用又實惠

Xs太貴

MAX or XR

Xs係垃圾嚟

Xs真係鳩鳩地

上得連登問你都係想買XR姐

XR個lcd mon好似耐用好多
相機方面XS完勝
其他野就應該差唔多

利申準備買XR

但接收差到爆炸

想問係咪部部Iphone都係接收差

利申用緊xr 室內接收係差 室外ok

XR特別差 仲成日hang機

下 大拿拿少左1gb ram喎清

比100gb 你都係用咁嫁啦
上下連登唔通chur得晒咩